劉銳紹：「示威者若戴習近平面具抗爭將如何面對」

劉銳紹：林鄭的施政報告用錯方向 習總外訪引發建制派的一個憂慮「示威者若戴習近平面具抗爭將如何面對」 中共對外一向欺軟怕硬只會欺負國內民眾

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

呢個識玩

有得諗

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

push

呢個真係要試

呢招一定上到國際頭條
但鬼佬會唔會覺得我地玩火自熒
覺得我地抵死唔再支持我地
要諗清楚

我想知林奠到時會點做? 打定唔打

1020 可否試下

推

痴線點會玩火
呢D 先係最撚和平既手段

點睇野 ?

戴習近平唔好 同舉著紅旗反紅旗有咩區別

戴鄧小平最好 係大陸人個個都識既總理

提出四大改革 改革開放 一國兩制

我地係要爭取落實真一國兩制

隊穿雜敗敗對眼咪得

插佢雙眼囉，抵玩啦

咁都玩火 五毛露底？

應該用國父孫中山

大陸好多人越嚟越崇拜習魔，反而對老鄧不屑一顧

隻眼都開埋窿, 反正每個人對眼都一樣

咁咪仲名正言順打9你

依d係共狗邏輯 衝軍營先係玩火自焚
鬼佬覺得你諷刺政權又搞笑又和平，再諗下防暴黎到 成班習近平散水

鬼佬會覺得我地好識玩 撚狗
中國外交死要面同印度媚共引起熱議
刁總同中共引火自焚

其實一早有人講過啦

習近平都要散水, 班狗今次可以震驚全國

印度做左啦

一睇就知識玩啦
唔好覺得d 鬼咁蠢啦

仆街 雨傘時旺角都有習大大

戴毛澤東朱德周恩來

左膠實Buy!

克警狂毆刁維尼

唔錯

好似幾正

其實呢啲先叫幽默
亞洲人先唔識玩呢啲嘢

如果砌埋光復香港就好笑
不過非常左膠, 可能會有手足覺得on9

完咗遊行周街垃圾筒都係刁大大

习殺

推到有人整

我認同呢D係最撚和平既手段, 冇人會唔BUY,係咪?
但會否太嘉年華?
呢D玩膠行動會係外國一D反對加稅咁既示威活動中出現
習總面具個perception就等同DENG番茄DENG雞蛋咁...
但我地而家死左幾十個義士,骨折重傷過百人...
我地面對既係緊急法極權政府種族滅絕
是否識合玩膠?
外國人見到我地玩膠玩得咁開心即係仲有自由啦
有自由咁你地仲protest D咩呢?

習總面具就好似蛋糕女一樣

India Connect!

When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.

其實外國示威一樣會有人會帶當權者既面具
同蛋糕女性質完全唔同

個人意見
唔係唔搞得
但要搞就要比啲時間文宣
向外國解釋清楚點解今次戴住刁敗敗面具
唔係外國人到時見通街刁種真係黑人問號

係左右2邊面寫, 一面五大訴求, 另一面缺一不可

經過足夠文宣過程
大家先至會得到共識同埋足夠理據
唔會淪為自己友純粹玩膠嘅場面

但係玩膠外國真係好buy
個運動去到樽頸位, 成日eye catching 好難, 呢條橋可以試

就係因為外國示威會帶當權者既面具
先唔可以令外國人將香港示威等同外國一樣程度
佢地有民主自由
佢地唔會因示威俾當權者殘剎
習總面具其實係幫緊習總係國際上de-escalate香港既嚴進情況

笑撚死

舉紅旗反紅旗有咩唔好？

戴毛澤東就差唔多
仲可以舉牌寫佢嘅抗爭語錄

手足好明顯你過份推論
首先連V殺面具都係得好少人戴
何況習總
二黎外國唔會覺得玩膠
以家明顯係要屌鳩蒙面法而做啦
唔洗成日諷刺當係膠
如果係膠，火魔法搵條橡筋札住先叫膠

對眼咁細，popo企正喺我側邊我都睇佢唔到啦

幾十萬個習近平舉美國國旗

唔好玩啦 鬼佬點會覺得人民會"冒犯"到"領導人"

印度人今次咪就係咁迎接維尼lor
大陸新聞直情唔敢報
你地冇睇新聞？
笑L死

藍絲會hang 機

咁你俾大陸思想共產化囉
冇錯啊 舉著紅旗反紅旗係短暫保護手足
但係同共產黨話法治社會 民主中國有咩區別
一跌呢個圈套 佢要瓦解你
外國人都只係當你低級紅 抵撚死

你搵佢本人反映啦，
或者p大佢對眼囉咁

一半人戴雜種面具另一半戴小熊維尼

其實之前一路都有人想咁玩，但次次都三分鐘熱度……

支持

國師出手了

一半維尼，一半雜總，問外國人睇下分唔分到

Sick play

呢個正

佢地国家依家就係要清盤鄧小平行左唔行右喎

真心？

我10年前已經講過要印習個樣做盾

手足有冇原圖派出來？
呢張我download後發覺象素唔夠

BTW，見到張圖，我估林奠會濕晒

有得諗

當日舉美國旗都大把人嘈 唔洗理
文宣做返夠就得

但真係好樣衰喎

雨傘時整過習大大紙板人啦
咪一樣比人秒拆
班狗根本冇依d概念

I am Xi Dada
Police can beat me up

唔會

啲人會話 所有香港人都支持習大大

事前起twitter 同reddit 做少少宣傳先效果更佳

習大大都懷疑而家警察既質素

支持成立獨立委員會
重組警隊 提升警隊質素

政治潔癖
外國人無腦架咩

劉細良同夫子都講同一樣野，識做啦

Support 小平領導
香港人要真普選

依家啲武警同解放軍唔係咁諗

外國反侵果陣唔係成日有人戴侵面具咩

識玩應該戴胡錦濤江澤民

你估個個鬼佬都同你一樣智商咩

試下呢個，唔肯定得唔得：

其實我想搵印度呢張，不過搵唔到圖：

Thanks bro

On9

可以加把刀或者d血落習種個樣先再做面具

如果係無穿無爛既習種樣，強國人可以屈我地支持習種

堅識玩

我驚黑警唔識習大諗起光頭sir話紙板人係死咗嘅士兵 用另一種方式參與閱兵

成班習禁評跳連豬舞散水應該好正

學印度排埋習禁評3隻字

推啦，

jengggg wo 喂

佢隻眼好細

面具人鏈🤣🤣🤣🤣

拉

鄧小平係做過副總理同軍委主席，從來未做過總理或者國家主席

佢主政時期嘅總理係趙紫陽同李鵬，國家主席係李先念同楊尚昆

好撚樣衰啊真係

呢個ok

不過要文宣托底

想睇黑警打撚柒習近平

好多刁大大

訓醒未...你連做既目的都未攪清楚就諗完再問啦

呢個推 和理非都帶埋個畫面好震撼

依個閪口閪樣仲正
有冇高清大圖可以print出嚟？

味一樣照打你估呢度係印度
更何況奶習不奶689 早喺雨革試過唔work
習面具被打只係多咗少少noise

想要想要

你啲乜撚嘢幻想嚟

係支那咪玩火囉

老共面具party

維尼大戰周恩來

唔錯唔錯
無論係面具人鏈、日常抗爭都可以咁
推爆

到底點解無人戴小熊維尼頭套

好樣衰

防暴開槍射習大大
防暴催淚彈射習大大
防暴將習大大按倒在地

個畫面上到新聞，諗起都興奮

就算真係玩火
真火都玩緊
會驚呢d?

識玩

千祈唔好，玩火自焚

我愛習大大

笑撚死我

醜死人

有冇覺得自己好弱智

戴毛主席面具咁點算？

中共元老大亂鬥，百花齊放啦咁

趙紫陽

弱智？

點呀
又驚激嬲中共
即刻出老解呀?

六月 已經有人講啦

看中國 / 大紀元時報
一樣係反共 > 蘋果

大家要記住=-=

ok 咩都試下

假狗表示：原来习主席都反对我们，同志们回北京吧！
真係好似印度咁又係一個感官衝擊

諗起印度

變到好似之前印度間小學咁

禽晚劉細良都有提意！當D 狗打帶上習大大面具的示威者時，一定上國際頭條！

認真，有得唸

可以，但唔係淨係for fun. 背後的理念係：
"Everyone is the King, not Only You Xi."

Zi eye

有 point，之前都想過，但覺得好膠，宜家睇黎，可能係我太教條主義

其實你知唔知印度佬叫D靚仔戴老習面具為乜？

人人都係習近平，人人都可以喺香港話事

喺個面具上面打個大大嘅交叉？

民陣遊行一齊帶會好震撼

你要維穩都作個好啲藉口啦

簡單直接
3個字
佢全名就夠

on9
人地Reddit都有幾個post要推雜總做自由象徵
等佢係大陸被禁

小雜種
識玩一定一半習近平頭像
一半小熊維尼
激撚死佢 傳到大陸
面都黃埋 大陸佬瘋傳
除時比公安捉
一箭雙雕

做一樣嘢只可以有一個目的？
係呀係呀，戴住刁總面具向燒港鐵，大家一樣會以為係向刁總致敬呀

唔好戇鳩啦零post風向撚

冇諗過，人做你又做，唔啱聽就人扣帽子，幼稚行為

我諗起一起舉傘嗰個foam board
嗰陣真係無人人敢搞

up

Connected with 咖喱國

屌

國你老母
孫中山係中國一黨專政始祖

推！！

大家 真係有得諗
班鬼佬 其實知我地做緊咩
又有卓頭 令西方對呢件加深印象

各位香港同胞千其不要这样做！咁样我地外国主人会抛弃我们的

唔好要個title好噁心

文宣組

借d意抽水姐，
咪咁傻諗住戴維尼面具。

我一兩個月前提出拎國旗出去遊行
大家都係覺得玩火

不如禮拜五個面具人鏈一齊咁玩啦

好方法

Push

笑到有d 似何妖

成班帶習近平面具既暴徒

戴習大面具 加 five demands 牌仔未無事

星期五人鏈咁玩囉

學印度

1018 星期五人鏈大家一齊啊！

有得諗喎

記得喺刁大塊面寫上5大訴求，唔係轉頭俾藍絲偷圖話係撐黨集會。

我都想講呢個，學下外國點樣諷刺侵侵

咁多注意事項，
又要同鬼佬解釋（唔係一兩句就解釋到）
我就覺得無乜意義
鬼佬咪又係笑下算，玩膠姐

隨便search一幅都係咁做，
人地貼曬標語係身，
廢事俾人騎劫。
做就做好d,
唔好條條fing帶維尼就算

屌 笑左

黨就是你的眼

看維尼想你看的

10.20 全民帶雜種

帶個習近平面具就玩火？
咁印度個2000個學生集體玩？

唔識放gif
有張連豬跳舞gif圖

熱門冇行動post 呀

想問返 10月18號係咪仲有和你拖？

要大量生產習大大面具

即刻冇得打民族主義

屌 有得諗

右下角

點解會抵死?
any point?

唔可以剩係戴佢個面具 一定要加埋口號 標語咁掛起身

一陣啲乜鳩人民日報 環球時報 屈鳩我地支持雜敗北

標題我幫佢地諗埋
[逾10萬人上街 戴上習主席面具 支持中央嚴懲禍港暴徒]

DLLM 講撚咗咁耐究竟幾時做齊戴習總面具愛國愛黨大遊行

到時支那媒體圖片影片全部唔撚用得

食左藥未

咁都係玩火

面具上面一定要加 "free hong kong" 上去

18號面具人鏈有冇人戴

On9
淨係一堆習總組隊打波已經夠精彩

比喬裝粗暴大力甩開，再扔垃圾筒

星期五面具人鏈試試？

著埋黃衫黃褲加紅色小背心

我覺得可以

Agger

外界會唔會以爲我地係崇拜習維尼先咁多人戴面具模仿佢？

咪撚傻啦 智力正常嘅都知我地做緊咩
咁啊？ 戴小熊維尼面具囉

今日開始 口罩正式升級 成為習罩/維尼罩！！

我一早咁講

幫推啦

邊到有得買 想整返個18號帶

帶習近平面具 拎美國旗
#我是護旗手 🇺🇸

面具人鏈試試佢啦

DIY 彩色影印加紙皮墊底 加條像筋

額頭印多幾隻字屌鳩維尼

你個腦壞撚咗阿？

大家一齊試下啦

用極權象徵對抗極權

The use of force =/= violence though.

早幾日印度學生已經示範過, 你哋就當笑話

戴面具掟魔法

就今次民陣用

個道理同Chinazi一樣，應該係anti-chinai。
我地要用小熊維尼面具
如果用習近平面具，外國人會以為我地支持習近平。

所以，正視聽，應該用小熊維尼面具。

外國人會以為我地支持習近平

要寫D 字睇黎 大家集思廣益下

識玩，整返個習近平大遊行

可以考慮下將呢個抗爭方法輸出大陸

啲狗夠唔夠膽拉刁帝

Good idea!

戴住面具然後成班人跪地對住警犬講唔好殺我

呢個正，推呢個

額頭上寫

英文版：「l Am King Of The World 」

中文版：「我是世界的主」

一定要加大交叉係面上。

大量生產 成本 應該<5蚊個

戴面具 加 Chinazi 旗

多謝建議

男既刁敗敗 女既小熊維尼！

四點er sir,
昨日拘捕咗200個男習近平 80個女習近平

1018面具人鐽

仲有老毛，邊個敢郁！！

維尼面具啦

如果帶習面具，就一定係要有顯眼訴求標語，唔係成件事會膠晒！

咪寫咗開孔囉

整成紅色再打大交叉
寫五大訴求缺一不可

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

四眼仔點搞

到時成班習大大俾狗兇 俾狗追住打
個場面好震撼

搵人去印 10月20通街派

10.20？

帶維尼熊面具有冇得諗

不防一試

係咪要配埋紅衫、黃褲？

超正

Popo 大過習敗敗

不敬呀
千祈唔好

活動完之後，仲可能會見到垃圾桶滿滿習近平。
(不過要小心個人DNA)

幾十個習大大一齊掟cocktail

整個盒笠住？

5毛？

頂
好撚正。不如20號派通街啦！

快啲整

一定係5毛
美國都有人扮trump示威

果日印度帶 已經第一時間諗

班狗咪照打囉，以為諗到咁樣好撚醒啊？

咁咪做雜種 + d logo
chinazi 又好，一個大交叉又好，winnie the pooh RIP 又好，key 到佢變獨裁者形象又好

兩個加埋就唔會俾人覺得香港人係支持佢

推番上黎，大家準備好未

幾搞笑，又可以抗蒙面法

【我們都是習近平】1020一齊戴習近平面具

點玩火自熒呀，P牌仔阿sir

整左 聽日見